內部消息，班狗講大話！唔好信

佢地要64屠城，已經上級控制唔到，中大要人，Fact checked

100% real

100%

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

滅狗大行動

根本唔使內部消息

盲既都睇得出

係人都睇得出啲condom想屠城
捉鳩咗我地手足再虐打被自殺
唔撚係驚暴動罪 係驚手足被自殺被姦呀

我唔可以講邊到出，100%real，64屠城今晚發生，中大要人

係人都知，想等大家唔去幫手

佢地想reload 補給，咪撚信！
要人多先保護到中大！
仲睇緊live 嘅人入去幫手呀

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！嘗試分散警力！做得幾多得幾多

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

佢哋係撤退補充彈藥 唔好放鬆啊

今晚64屠城100%real，大家要出黎呀

班狗冇性

推

Push

水炮車到橋口冇得轉彎再燒車

推左先

Don’t trust

紅色反光貼係狗

出嚟啊 香港人

今晚係六四2.0

推！！！！

學生需要你哋！

入面打緊仗應該冇時間睇

Pull fake news

唔好揸校巴撞出去

我再重申，任何黑警所謂談判所謂撤退，全屬誘敵。副校長和議員一介書生，不知戰，終於被利用做餌，誤軍。

致戰術友：黑警借談判施突襲、背信棄義之慣技

Pull fake news 唔好dos人

黑警講咩都唔好信，警謊有咩協議就透過新聞出字幕聲明幾時停/停幾耐，戰爭時期Timing好重要，黑警唔出聲明就即係Buy Time做部署，唔該傳出去，中大唔可以因為咁失守！！！

明顯今晚上演六四

雖然班畜牲講大話係常識，但唔好濫用fced ok?

又冇source，你最多叫人信你，但呢啲冇來源嘅嘢唔係叫fced

共產黨落左order

PISH

依家就係endgame
刻不容緩

#八大永久罷課

真心fake?

千祈唔好出橋。
佢地退就封好番啲路口
守到天光先再算

警謊信唔過
一定診大家鬆懈入
兵不厭詐

一定有鬼係大家身邊分析緊形勢

係人都睇得出, 得番D無腦藍絲睇唔出。 暴大人buy time快D走!

Push.

POPO撤退 換更 冇話放你 中大既人走

你係邊位
內部消息

返宿/屋企,掉裝

扮咩控制唔到 擺明任做

林鄭落既命令

內唔內部都好,班狗係信唔過

而家咁既情況你都唔可以講邊度出你都幾好野

唔好信黑警講既野

乜仲有人信班狗講野架咩

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

你點知的

real你老母

扮撤退跟住反手同佢地要屠城係2回事黎
我都唔信佢地真撤退

一直都要緊人，帶急救物資

入去都係為左CCTV，唔係使鬼打成日

佢地冇彈了
係時候反擊

上法庭申請就有啦

大家都知

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

返去換完更 夜更黎頂上 有氣有力

推算警方計劃用銳武裝甲車直接衝破二波橋

回馬槍

重現64

中大要人呀 救人啊
唔係就十八區開花 好急 求下你地幫下班學生

班狗一定講大話

收到風 行動代號係香港191112 會入中大

拉

push

Good evening sir!

洗撚內部消息，不嬲都無誠信

#中大
2210 執到一枝中国公安嘅警棍

上級都想屠，邊有控制過

On9先會仲信班狗

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人
射人專射頭
警棍圍毆打頭往死裏打
大肚婆都照打
無打算留生路比我地香港人

去到今日
唔係一般遊行示威清場行動，
黑警係主動攻入中大校園
係主動攻入

擺正旗號鎮壓緊我哋香港人
大家要醒
而家情況唔好當玩泥沙唔該

可唔可以講下你點fc

收到消息樓主係弱智仔 100% fced

依家好多五毛 200%佢係傻仔

警察講一句都唔可以信

攻到入去一百萬%會輪姦再屠殺所有人

推 救人

中共可能已經架空港警高層，直接控制藍衫！

香港前線警員叛變，違抗命令攻擊中大！！！

推呢個

p

擁美國藉點會唔揾得大使館.........?

上空有冇直升機？

成班3毛搞乜撚？

今晚係不眠之夜，全民開花反抗！

宜家點入?有小隊想去

real

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

公海

換更時間 屌

推

一個不能再少

唔洗內部消息都知啦

將呢件事 煲大國際戰線佢 咁樣班黑警 同當年六四冇分別

9:56話撤但10:02就出水炮係咁射,你話信唔信得過

快啲入去增援呀

source?
不過真係都意料之中。吹雞吹大陸狗同胞唔係新聞

手動勁傳！！
中大有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快！
自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地
すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください
ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW
幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
美國：＋852 2523-9011
英國：+852 2901 3000
德國：+852 2105 8788
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202
澳大利亞： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
혹시 교환학생있으세요? 있으면 홍콩에 있는 대사관에게 전화를해주세요!부탁드립니다!

如果你哋真心相信今晚六四後會發生嘅話係應該叫中大嗰班一齊走!而唔係增加死亡人數!

push , d 狗背信棄義

#安全威脅觀察
警方經過一日主動攻打山城，晚上逐漸轉取且戰且退的戰術，實屬不尋常。

警方防線前方實際已是群眾僵持的對抗格局，強行攻入中大二橋形同歐式堡壘攻城戰，於狹窄橋面緩慢對抗進城，對推進的警員來說將是危機四伏。

但若以中大校園為主體觀察的話，會發現最大潛在威脅並不是前方，而是中大後方的山頭：九肚山、玖瓏山低密度住宅區一帶。猶其從後山進佔將會取得地形優勢，晚間樹叢中的俯瞰視野亦有高度優勢。

以警方現時採取反恐戰術為主軸的思維，大後方滲透突襲將會是非常可行的路線。

起底 attention whore黎!!
大家冷靜啲

tui

煲上國際戰線 要求人道救援得唔得

唔好攻出去
守住學校先
今晚要平安

FC 證據呢

2226 如有酒精/梳打水/化妝水等清洗顏色水之物資及衣物頹tee，請運往ugym急救站。

Undercover 都未出場
唔好信佢地光明正大咁攻防戰
未完

佢哋係撤退補充彈藥 唔好放鬆啊 即刻走人 班狗隨時作個理由殺返轉頭㗎

Hold住
時刻保持警覺

抗爭5個月
200日都嚟
今日2019年11月12日仲信黑警講嘢, 唔係傻閪就弱智

各大學界, 全港大人家長
中大緊急要支援, 和理非都好乜都唔做企後面都好
[/quote]

瘋狂改名開膠post起早啲嘅post黎睇

傳
傳
心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴

Help spread please!!!!

CU人小心俾人秋後算帳

唔好恐慌

⚠️澄清⚠️
admin已經親自聯絡左@astronaut1872333 (而家改左新id)
佢已經唔係現場
「中 大 急 需 醫 生
請 聯 絡
telegram@astronaut1872333
手動傳」尼個message
已經唔再適用

如果FA要入中大請直接入去
中大好多傷者 急需大量FA

空檔期 走啦 走呀。。。

反正我信了

push

點都好
起碼都要留守到聽朝 / 確保全人類安全撤退

黑警真係有可能隨時突襲

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

其實都唔駛內部消息啦。
用下腦都知佢地一定講大話

其實中大對面就係成大座分區總部警署
入面佢地仲可以鋸扒
場內表示未試過打到咁爽

水警港外區總部暨水警北分區基地
Marine Police Outer Waters District Headquarters and Marine Police North Police Station

金水打過去查證過係真

小心

自推

推!

呢個時候先嚟玩膠 我dllm

我都係咁話

屌

push
呢個先係真

Push push push

推吖屌

推
小心回馬槍

全部人去中大幫中大人補給

乜都無就話FC

推, 唔好信

心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴
快傳！pls

走啦走呀

林鄭有哂track record
今日警隊又講哂大話

港共真係冇公信力可言

要人

推一推 有無人去緊中大？
呢個時間仲可以點去中大？

[size=6]警謊講絕對唔可以信 每次都等手足信左鬆懈果時反咬你一啖[/size=6]

21:03. F2606消防車，内有狗

出得顏色水，唔會咁輕易放你走，留返條命安全最重要

你老帽 咩無彈 成架水炮裝甲入到黎 同我講佢地要補給？咩子彈都補撚滿

雖然知係事實
但你得個講字 同近期fake news,借刀 冇分別

我都好擔人
一定有狗讀過中大

推呀

暴動罪都好大鑊
唔好麻木啦

⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠
求求你幫我講聲
求下你
暴大現場FA
佢話CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠

唔撚洗內部消息
根本就係

今晚要人守晚 狗好有可能零晨入黎拉人

可唔可以講啲準確啲既消息？

同意
後面入去仲易

所以一定要有大燈照住

//可轉達嗎？👇🏻
有冇人需要聯絡醫生please call 6695 0922 asap 佢喺現場🙏🙏

沈祖堯帶緊一班醫生入中大//

有美國戶照絕對得

注意??全港開花救人

中大同學已經宣佈左9點係警方死線
必需撤出所有大學校園
並釋放所有學生 跪全香港人請幫忙

港島區：
1.國際金融中心ifc(港島北區建議集合點)
2.太古廣場
3.信德中心
4.西港城
5.香港仔中心(港島南區建議集合點)

西九龍
6.圓方商場(九龍區建議集合點)
7.朗豪坊(九龍區建議集合點)
8.新世紀廣場
9.又一城

東九龍
10.淘大廣場
11.德福商場(九龍區建議集合點)
12. apm(九龍區建議集合點)
13. Popcorn(將軍澳區建議集合點)
14.東港城
15.新都城

新界南
16.愉景新城(荃灣區建議集合點)
17.荃灣廣場
18.灣景廣場
19.如心廣場
20.荃新天地
21.綠楊坊
22.新城市廣場(沙田區建議集合點)
23.沙田廣場
24.沙田中心
25.好運中心
26.青衣城(離島區建議集合點)
27.東薈城

新界北
28.大埔超級城(大埔區建議集合點)
29.名都商場(粉嶺區建議集合點)
30.上水廣場(上水區建議集合點)
31. V city(屯元天建議集合點)
32.屯門市廣場
33.天水圍天耀廣場
34.元朗廣場

搵人check學生証，有狗混左入中大

暴大手足唔好鬆懈
最好輪班休息
因為呢場係長期戰爭

痴撚線班狗咩都做得出

可以改所有大專學校未？唔好咁懶copy & paste啦乖

可以唔洗廢up 都fc

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

大家小心，佢哋會在大家視線範圍內分開行，以減少被察覺機會。然後再集合做野。

【無人機發現狗隻】各位快D傳出去
有狗躲在二橘草叢，運動場關左燈!!

同埋9龍山大埔公路個邊有班狗扮示威者由大埔公路個邊入校園!!

大圍極多狗車

我唔係麻木
我只係想強調被自殺同輪姦強姦恐怖過暴動罪

P

提高警覺，小心駛得萬年船

中過好多次計喇

2230 暴大 A443假救護車

中大現場：消防車2606裏面全部都係狗
幫手傳

心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴
手足攝衫！！

你明知會有好多人死都唔講source, 你都幾冷血

真係唔洗fc

盲既都知

笑左 你真係想救人就講撚埋source啦

速龍入緊中大
速龍入緊中大
速龍入緊中大
速龍入緊中大

純粹一問，咁會否阻礙救援車救援？

走啦手足

Pushhh

今晚凌晨到清晨 先係最大危機

#中文大學
22:39 吐露港公路近大埔滘老圍，至少三架豬籠車，入緊中大，入面全部速龍

知唔知乜撚叫Fact checked?
拉

9upper，乜證據都冇
前線有判斷啦

千祈唔好攞箭射啲狗呀 殺狗比人告虐畜架

推 小心為上

#中文大學
22:39 吐露港公路近大埔滘老圍，至少三架豬籠車，入緊中大，入面全部速龍
#中文大學
22:39 吐露港公路近大埔滘老圍，至少三架豬籠車，入緊中大，入面全部速龍
#中文大學
22:39 吐露港公路近大埔滘老圍，至少三架豬籠車，入緊中大，入面全部速龍
#中文大學
22:39 吐露港公路近大埔滘老圍，至少三架豬籠車，入緊中大，入面全部速龍

大家小心

推 小心

速龍件衫唔防火
大家火攻唔好俾佢哋埋身

萬事小心！

2245 FA表示中大水喉水已受tg污染，請將樽裝水及冰袋運向急救站。
感激不盡。

Real

無可能控制唔到
可以派另一個警區或sdu射殺失控警員
唔好信狗高層吹的風